telegram 90後吹水grp招人，有game玩有聚

90後圍爐吹水谷
我地會有吹水，谷聚，game（狼人,spyfall.....）
不歡迎狗公及娘娘搵食
長期潛水會KICK

想入grp直接入channel pm admin自我介紹
admin就會加你入谷架啦